yahoo民調 「不合作運動」的不支持率有55%。大家幫幫手啊

我會罷工

雖然係yahoo的投票真係唔太想理，但照投同照推

推

8.5我會罷工

Done

我要罷工

我已罷工

得返41.6%

Push

今日投左
咁快被反cup

連登係冇可能輸架

今朝明明贏緊
咁快比人追返

又要推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

快投，唔夠人。

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

Yahoo係五毛陣地，反映唔到事實

十連挑戰

一

二

廢老搜尋器

Pp

三

除咗年過50+歲嘅
都無咩呢個年齡層外會用

8.5
全城罷工
香港熄機

推啊

push

五毛上次冇洗投票心有不甘
今次知要洗

都要推爆佢

連登連網上投票都輸

屌變左係度一二一二

大家幫拖呀

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

一吋地都唔撚留俾佢地
仆街跳海喇

收佢皮，推

pish

支持

輸緊

push 大家幫手投

推推推

投完十幾次都輸到hihi喎

推呀，點可以輸

你怯，你就輸一世

之前順下我地意
關鍵時間一定會改DATA

up

8月5日全城「三罷」行動，你會否支持？

Pish

推！

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

就係要連佢地自己主場都要輸

我得一個ac，推

推啊，逆轉左啊！

Push

#8月5日齊罷工
#Big4 仝人齊響應
#時代革命 光復香港

佢哋應該有機洗緊 data

變左56%

推呀，大家拎返個封塵既acc出黎

冇郁過喎

推，我會罷工

光復香港
時代革命

推呀

罷工

依家56% tim
屌

8.5 我會罷工

85大三罷

罷罷罷

推
痴線俾藍絲反cap 連登仔喎
反cap 佢地

屌f5左幾次都仲係44.1

對家應該有 bot 洗 data，keep住 44% vs 55~56%

佢哋對上一次最高投票人數嘅係100k, 但依家接近 90k

除咗同佢鬥洗，我諗唔到有咩辦法

請出招

屌過撚咗 90k.,..

屌你yahoo 老母

有伏
有關yahoo民調 不合作運動

Yahoo同enet d投票真係好撚柒煩
睇漏一眼又迴文章

算撚數啦Yahoo

push!!!

我會罰工

八月五罷工

Yahoo仲未執？

上呀連登仔們
我無嘢講

開無痕 按支持完再開新無痕 再按>>>>loop

推極都唔郁？

就算禁支持，最尾係show 你話唔支持

屌佢老母Yahoo 臭閪

寫左bot?

8.5 全民三罷

有用

Pushhhh

推 對家贏緊

Yahoo真係好撚煩

仲以為自己㩒錯咗，屌你老母奶共yahoo，快撚啲執啦

藍色顯示係自己投既答案？
我明明投支持
點解會變咗唔支持

藍色係最高票

屈9人投票

8.5
全城罷工

Same
Yahoo係咪篤數

點解越投越低

唔係
係佔多嘅選擇

唔係喎ching你個頭像都仲係喺支持嗰度
藍色應該係邊一個投票多啲

已投

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

有冇it小組花小小時再睇睇

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

哦⋯⋯
8.5三罷 我會罷工

8月5罷工！

好懷疑佢調轉左個掣

用私密瀏覽再新開視窗可以無限投
對家刷緊
手足努力

Uahoo最多五毛，睇平時啲留言就知

光復香港 時代革命

仲係55%反對喎人呢

佢搵可能第一次投yahoo票所以柒左 算啦不分化叩
頭像係你嘅選項 藍色係最高支持嘅選項 各位勿自炒

85 罷工

其實半個鐘前仲嬴緊, 果陣係53K人投票

7咗

哦⋯⋯
𠵱原來8.5三罷當日仲有集會喎

8 5

53.6

支持不斷減緊

屌佢老味我之前入都未撚入過
屈咗我係不支持
屌你咁都要種票

有伏 無論你投支持定唔支持
都會變唔支持

有關yahoo民調 不合作運動

投左支持

yahoo唔係代表香港
一直係咁post yahoo係咪弱智 又毫無代表性
關人撚事咩

IT9 做野喇

lm

推
用incognito tab 狂投!

做返啲正經事啦屌你老母

唔夠票呀

幫手

投左，推

倒不如…

8月5 大三罷

係咪做數㗎

加油 就嚟低過51%！

我會擺工

就黎反超
未投既巴打去yahoo民調幫幫手
唔只一個，有幾個要投
雖然冇咩用，但唔可以比任何調查比藍絲打飛機

F5 136K>128K

投票啊

用得yahoo都知咩料啦，樓主玩分化？

反超左啦

終於追到5050

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

過埋！不過未穩！

推！！！

仲有份三罷既

過嚟洗數據呀屌你

佢可以係咁投，好似有水軍係咁禁不支持

推到99%支持

打飛機既機會都咪撚畀藍屍

連登仔好嘢！
開始拋離

cls 個結果分分鍾都變緊

樓上加密巴打

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

上次佢地輸左，就話假投票

我柒左 個yahoo民調沒問題

補獲 有關Yahoo 民調不合作運動投票做假消息係fake news

YAHOO幾時先執笠

另一個三罷 yahoo 民調快啲填

推，已投支持

再推

我想講好多深藍真係會睇 真係會拎黎做基準

真係食撚古不化

用yahoo係邊d人⋯⋯心照啦

輕鬆

追得好貼

投，唔好比藉口人地打飛機

而家50:50

49.7 50.3

呢個又唔使login，建制點刷都得，我唔信有幾十萬人投囉

又被超前
投完再投！

推爆佢

瘋狂投！

如果不合作運動係所謂塞鐵 咁你地都係算撚數啦
都唔撚識聽人講野 搞臭成個運動
送箭比對手射自己人

一味鳩做 鳩衝

.

明顯對面用BOT刷緊

屌佢3分鐘5000幾人投

繼續投

推
有冇人有bot

民意呀

輸緊呀！快點同我投！

投支持會變唔支持既

對家一晚反cup 近8% 你話唔係開bot 都唔信

點搞㗎

一定係凌晨五毛出擊

推一推

又一次證明幾咁多五毛

琴晚12：00到今朝足足多了一倍人數投票
但比數輸緊，好毛凌晨開工

比佢贏，最緊要參加人數過億便可以了。。。

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

Yahoo 5毛專區 投把撚咩

咁都好信...Yahoo99.9%係0.5

又跌 再推

投黎做咩呢有鬼用咩....

投啦仆街，分寸必爭！！！！！

又俾人cup返轉頭
連登仔網絡戰都輸?

我有個極藍同事係個同事gp send咗出來搏人支持佢個阻人搵食論，咪比佢地得逞

打網戰的連登仔竟然會輸

推呀！未投快啲投呀！

push 開chrome無痕可以不停投票

打飛機民調

可以無限投

投左

不推不是人

50.1%

仲係5050呀

最尾係Show多人投嗰個 唔好誤會

推，要大比數嬴

支持得51%
搞乜

五毛/廢老/robot

done

勇武我反對，但呢d和理非都盡一分力？
全力支持

求撚其啦
藍絲打飛機地方

如果Yahoo 係比藍絲打飛機，咁連登咪廢青圍爐？
而家係爭取民意

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

支持
53.2% NOW

支持不合作運動